政府同警察係咪玩緊白面黑面?

白面: 搵高官出黎道歉 放風搞獨立調查 林鄭下台…等溫和派心軟 減少示威人數

黑面: 繼續任由警察震壓示威 唔出不反對通知書 等人唔敢出黎